成日講公民拘捕權

假冒警察判刑未夠12個月
普通襲擊最高都係12個月都係掹車邊夠